PS4 Pro Club 招人

招收球員

位置：左右翼、防中、中堅、左右閘

時間多數夜晚11點開始
主要打4-3-3
希望入到黎嘅大家可以開咪、有團隊精神、有態度、長踢、常上線
未來都會繼續打快樂足球為主、有足夠人數後可以考慮報比賽

歡迎任何人試腳，有與趣留tg

tg: nap14
可以打防中

想join